分過手，仲敢唔敢同下一個講一生一世？

如果現任問你：你會同我一生一世架可？
就喺你想答：梗係會啦傻豬 嘅時候
腦海中浮現上一個佢

當時佢都係問同一條問題
你都係答同一個答案
你地曾經深愛過，承諾過
但你地並冇走到最後
留低嘅只係心入面嘅一個烙印

於是，你冇答佢
你只好將面前嘅另一個佢有咁實攬咁實
享受仲係一齊緊嘅每分每秒

唔答佢並唔係因為你唔夠愛佢
而係因為你已經唔敢再向任何人作出同一個承諾

上一段感情令你明白到，愛戀中嘅所有甜言蜜語都係假嘅
當一個人唔再留戀段感情，佢會唔會因為記起曾經承諾過對方一生一世而最後決定唔離開？唔會

愛只會係在當下
你可以做嘅，就只有用心維繁
對得住自己，對得住段關係，足矣

至於可唔可以一生一世，隨緣啦

好清醒

經歷話我知係咁

拍過一次拖都知承諾唔可信
承諾只用黎傷害人

其實係啱

應承上一個既承諾你都未做到啦 仲想應承下一個

其實好sad

朋友同我講, 承諾只係當下大家既關係同當時既感情而講出黎
手左手之後大家再無關係, 咁承諾都唔會再存在

雖然唔知你jm9，但多謝你幫我推post

自己都唔信 仲點敢講出口

而加經歷緊分手挽留階段
（而加傾緊電話拆彈）

保持理性呀巴打，唔好chur佢
希望你得

如果係對方做唔到承認呢？結果都會係一樣

唔想失去佢
要同佢做朋友keep住痛我倒不如絕交
真係好愛佢 做咗好多野去挽留佢
希望佢可以回心轉意
而加呢刻佢已經傾到瞓著咗

總之唔好乞求段感情返嚟
如果佢只係心軟先同返你一齊嘅話，再分手都係遲早嘅事

講得啱

巴打點解可以講得咁啱
前任教識我 哩個世界冇話邊個冇左邊個唔得

同現任啱啱開始 佢好單純 真係會話想同我白頭到老
想控制下唔好太投入 又好似對佢好唔公平
好驚會重蹈覆轍 最後受傷嘅又係自己

只係突然有啲感觸
其實控制自己唔投入太多都係保護緊自己姐
由其是你啱啱開始更應該咁做

自從同初戀散左之後
再無許過任何承諾

曾經以為可以同初戀一生一世
真係好傻好天真

愛多幾次就會睇透，愛情越係真摯坦蕩，越係脆弱。深愛過幾次受傷過幾次之後，你終於明白，女人需要嘅唔係你嘅真，而係佢想像中你嘅真。
於是你學識輕而易舉地說謊：
「緊係會啦，下一生下一世都係」
你發現你學會如何更用心地維護一段感情，可是彷彿也發現永遠失去了什麼....

睇夾唔夾架姐
同ex成日嘈交咁梗唔會
現任夾既話就總有可能

做唔到真係唔好應承 講咗但做唔到真係會嬲

一年當贏

敢 但大家都會明白只係9up

應承我同我結婚
應承我陪我去外國生活
全部都係假既

上一個一齊嘅時候一開始我都知自己唔會捱到好耐
雖然口講一生一世但其實一早心中有數
只係想盡力改變自己去兌現呢個承諾
但我地根本性格唔啱，咩嘢都要我去忍，最後都係頂唔順由我主動講分手
所以話我一早都知一生一世都只不過係花言巧語
到左而家呢個雖然只係一齊左唔係好長嘅時間
但我大家都感覺到一齊得好舒服，一齊之前大家一早已經有晒共識點相處
同佢一齊左一個月已經感受到大家之間嘅愛已經遠超上一個
甚至佢都覺得我係一個有條件做老公嘅人，唔係咩花言巧語，係我地真心對話間講出黎
但係講到一生一世，我真心好希望事實如此
但真係好怕有一日大家會變左

會，因為下一個都一定係佢，如有
初戀

講12生 12世

會有陰影呀...連女都唔媾

只可以講希望可以一生一世

誰人又相信一世一生這膚淺對白

唔敢啦 只會輕輕帶過 傷過一次都知每次拍拖只係睇拍到幾耐 一生一世就算啦

佢當時真係想同你一生一世架 之後唔係咋嘛

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

其實都會講，但講完老尷

心虛喎ching

以前真係會信一生一世，直到初戀話唔想再負任何責任，以前許下嘅承諾唔會再守...
想象唔到到白頭嘅唔係佢，會係邊個

甜言蜜語真係好好聽 最慘我又真係信左
我信可以同佢拖住手一齊行落去

所有野都可以好蒼白無力

初戀真係好難放低